如果有得屌自己女神，但條件係要比個gay佬屌屎忽，大家制唔制？

如題

我剩係想比人屌屎忽 唔洗屌女神

3p

唉，想法一樣，如果可以PM你就好了

我剩係想屌個gay佬

認真俾人屌鑊有幾閒

你.....係阿希....
哦~
哦呵~
阿希~
餓~
我~
哦~
喂 阿希阿~

正

２個都想比人屌 PM條毛？？？

原來咁多gay佬